★ 貿易戰掀反美潮 福州民眾街頭簽名抵制美貨

中美貿易戰不斷升級，雙方不斷推出向對方加徵關稅的清單，內地民間也開始出現反美浪潮。有內地網民發現，福建福州有民眾在街頭收集簽名，呼籲民眾抵制美國貨。簽名橫額上寫着「不買美國貨、支持中國貨」，務求打贏此次中美貿易戰，引來不少人簽名響應。

相關照片在網上流傳，惹起熱議。不過，不少網民都認為這些活動只是「添亂」；亦有人嘲諷︰「各位，一定要小心你們的美國車了！」、「牛仔褲是美國流傳過來的，脫了吧！」、「把你們的安卓（Android）手機和蘋果手機都扔了！」

把你們的安卓（Android）手機和蘋果手機都扔了！
把你們的安卓（Android）手機和蘋果手機都扔了！

支那No IT

應該鼓勵人用老翻才對

好，呢單野要有咁大攪咁大

快手簽完去買iPhone

得啦 知啦 叻啦

等義和團二代出黎，再八國聯軍

當年咁多福州人偷渡去美國賺美國人錢唔記得晒？每個福州人總有個親戚係美日